1/10晚深圳灣辦煙花匯演 網民：放給香港人看！

中共建政70年，香港政府以「鑑於當前情況，基於整體公眾安全考慮」取消10月1日晚在維港舉行煙花匯演，可是深圳當局卻高調的宣佈，在當晚8時在深圳灣舉行煙花匯演，現場可容納8萬人到現場觀看，當局開放網上預約，所有位置都被預約一空。有內地網民稱，這次煙花是放給香港人看，更聲稱「歡迎香港同胞來深共同慶祝」。

深圳當局表示，這次煙花匯演全長25分鐘，在深圳灣沿岸施放特效煙花、禮花，加上燈光、鐳射表演，當局開放南山區濱海棧道沿線、深圳灣公園作為觀賞區，對市民開放到場觀看，可以容納8萬人，民眾要通過網上預約才能到場，而所有名額都已被搶光。

「在深圳灣這邊放，香港都看得見！」很多內地網民都說，雖然當局一早已經規劃放煙花，但這次放煙花，可能還是放給香港人看：「香港的煙花匯演取消了，可以預計今年深圳灣焰火會誇張得史無前例！」「從深圳發射到香港上空不知是否可行？」「（香港）不放的煙花就給我們，別浪費，我們在深圳灣放，這樣香港也看得見！」

炸撚死班仆街
無人想睇ar dllm

冇人想睇

放給深圳人看

攞佢地煙花做背景
高舉「香復香港 時代革命」既旗幟

唔使客氣喇，支國人自己睇飽佢啦

放撚飽佢，最好放核彈添
完全唔覺有乜好睇

可唔可以喺民居道放

腥港人先睇

佢地究竟知唔知呢D野香港人已經睇到唔睇

南轅北轍

當煙花係導彈咩

呢個係國慶系列嘅文宣po
歡迎取用歡迎來推post
[行動po] 狂賀十一國慶 香港市民於連儂牆回顧中共70年豐功偉績

韭菜睇呢啲歷史嘢仲好啦

我地有popo放tg放足全日

放還放咪吹d廢氣過黎

係咪拎撚左香港買既煙花去放

俾全國人民睇到香港咁就真
分分鐘上面d 老兵維權人士上訪聯盟

我地亦可以在深圳灣天空投射「天滅中共！習總一死謝天下」字樣

咁撚mean

冇人想睇呀屌佢老味
講真
中立撚甚至藍屍
有邊個會真心賀國慶

梗改做煙花字，深圳灣紅樹林做背景，煙花字就「支援香港 時代革命」

親 我很想來看看內地同胞放的煙花
但是最近過關因為被香港暴徒為了爭取自由 民主 公義而導致很麻煩
我很想有進出內地的自由!!
你們可不可以幫忙在十月一號上街集會去告訴中央政府
麻煩了
那天你們有集會遊行自由再來邀請我吧!!

在香港方用雷射打上去 光復香港 時代革命

正

感謝党

深圳大爆炸

一上去咪拉大灣區集中營

根本就唔應該放
多得支那
香港空氣污染本身已經好嚴重
屌你老母燒錢污染空氣做乜鳩

放煙花當晚 大叫光復香港 時代革命

廣州獨立

無人想睇 bye

只想同佢地講一句，你都on撚9

原來大陸人覺得我地係真心慶祝？

香港人一向有花生唔會輸蝕先走去睇

我啱啱想講一句 中國的會爆炸

睇咗咁多年重唔厭咩

乜佢地個天睇到煙花嫁

佢地真係弱智嫁
我地講話好想睇姐，但唔係真係想睇你個d垃圾啊嘛
用下你地個腦啦

煙花係訊號

不了

睇霧霾定睇煙花？

屌，污染空氣
黎緊幾日仲要吹季候風，吹撚晒落黎屯元

都係湊熱鬧
唔通真心慶祝咩

支持內地同胞煙花助威，我哋唔會辜負你哋的心意

咪撚放啊屌
空氣污染 啲煙飄撚曬過嚟

其實睇煙花呢d野我可睇可不睇
唔放我唔會覺得失望

支持人踩人

哈哈識玩

LM睇支爆

港共都係順手送錢上去做禮物

根本係香港啲煙花用唔著唔想嘥，先拎去深圳放

畀牛睇

放飽佢
好嘅唔學學埋曬啲衰嘢
等睇霧霾再臨

唔撚希罕睇喎

認真香港真係望到??
就算望到應該得小部份人睇到

依家仲邊有香港人睇煙花架
tg放題要煙有煙要火有火要砰砰聲有砰砰聲

面子工程可以不要了

自己食返自己煙
南方北京

唔想睇wor

下我地唔得閒喎

其實我年年都好憎放煙花 20分鐘燒幾千萬銀紙
上面最好燒多D啦 我淨係見到個天係度燒緊幾千萬銀紙咋
地下仲好多豬係度拍手

睇埋啲審美敗壞嘅煙花做乜撚嘢

香港一年起碼放三次
睇都睇到悶

Mean

無人想睇呀屌你老母
你就國慶
我地國殤呀屌你老母西

屌佢老母起大西北放毒氣

唔知D煙花有冇毒害呢? 環保撚有冇會唔會去挑機呀

成班傻鳩活係牆入面世界，唔睇好過睇啦屌，曬錢又環境污染

一百萬人去遊行
二百萬人再遊行
三山五嶽打市民
四圍求救警無能
五大訴求是本根
六四平反終成真
七七七好黑人憎
八方義士眾齊心
狗衝黑警打鑊金
十一齊賀佢娘親

放住煙花望住自己戶口唔夠一千元 我就體會唔到

我飲住紅酒幫你地品嚐

行撚開啦 屌你老母

wfc

我地係狗屋放返比你睇

我地都準備左份大禮送左蟈

煙花花費越大就代表愛國心越大
唔駛反國家幾個億你唔配做中國人

以後留返深圳放, 咪黎搞香港

得啖笑

real
除咗細個被睇煙花，大個咗電視都唔睇

煙花冇興趣睇啦，搞9中共咪仲好睇

網民：放屁給香港人看！

咪撚飄啲臭煙過黎啦屌你老母

推

中國的會爆炸，十一災難，走難時人踩人點算呀

人唔笑狗都叫!

幾好！有得睇好睇！遲啲支爆無得睇

深圳灣係賊圳市自 93年偷填香港後海灣水域，將賊贓據為己有，然後強行宣示擁有權叫洗腦名稱，直至97年淪陷後，董建華更將賊圳的偷填行為合法化，送出一半後海灣比賊圳，賊圳卻恩將仇報，2007年落成深圳灣口岸，港方口岸區 (正是位於這塊賊贓空間) 卻要香港真金白銀交租

此海灣正名是後海灣，但是香港都一直將正簡字混淆，香港都經常寫后海灣，後海灣意思即是南山的後方海灣，亦即相對前海的叫法，歷史悠久，1980年代才確立的深圳特區，不可能有此古稱去命名此海灣，請各位不要跟從賊圳對掠奪我們香港空間後的洗腦叫法

who cares?

全黨死清光

全部犯有雞姦死罪

Wfc

有無諗過無人想睇啊？

關我撚事
咪阻住行動po

咪撚污染香港空氣

所以個煙火射到上去唔會爆

關香港叉事

不了！日本祭典有煙花放，我去日本睇好過！

一陣又運送煙花施中爆炸

拉，

睇煙花都要預約
我地香港人真係未見識過

看得自己這麼偉大？

深圳灣係賊圳市自 93年偷填香港後海灣水域，將賊贓據為己有，然後強行宣示擁有權叫洗腦名稱

試說說正確古稱 : 後海灣

唔好發生意外啊屌，香港人會忍唔住笑9你地

咪撚污染空氣啦 屌

拉

正，革命之火已經燒到深圳

放個煙花都打晒飛機

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

電腦放咪得，國旗都係咁升啦

Who fucking cares?

我地呢面都有tg放

未撚睇過未 你地小心人踩人添呀

冇人想知，拉

睇你老母

駛乜啫 去元朗啲臭村咪有得睇囉

嘩屌，好撚妒忌班支那有煙花睇呀

唔好呀，深圳放炸撚理香港呀

你中意咪拎去囉 你地都無乜兩味架啦

果日連屎都屙唔到就收皮啦

我要15年天津個規模

由細睇到大。 好厭丫！

爆炸！爆炸！爆炸！

大陸啲煙花又好咩都好
都係有陣柒味搣唔走

個日各區都有花火大會喇 洗撚睇你d垃圾煙花咩

其實佢地呢個行為搞到機場冇咗一邊飛行方向
事實上深圳根本冇地方可以放煙花

多謝指正！
你個名改得好

傻西 我地放左幾十年仲唔使買門票

藍屍去睇啦

真係當我地未睇過咩

返自己床下底放ok?唔撚想睇

同袍今年唔洗特登落黎香港睇啦

長知識了

有冇人係香港住得近嗰到
就ready定好啲banner 大聲公 大嗌過去對面 天滅中共！！！！！！！！

南丫海難冇人記得？

真係好恨睇咩 煙花啫

612 721 811 831 新屋嶺

佢地會講i am not the background for u take photo ar

你話聖誕 倒數我都會睇下既 國慶叫我出去睇煙花 傻的嗎

謝了 慳返

冇興趣

香港人志在放假咋嘛

（香港）不放的煙花就給我們，別浪費

我地啲錢嚟，我寧願全部浸水掉撚曬佢

從深圳發射到香港上空不知是否可行

咁多煙花炸死班蝗蟲就最好

關我撚事

深圳灣華麗魔法

最好留係深圳睇煙花，唔好嚟香港

不推文

會唔會著火

咪叫啲藍絲返去睇煙花囉，最好一過關就拉鳩晒佢地返去打

好多謝中国人接二連三試毒

前世未睇過煙花咩

唔得閒啊
香港人要賀國慶啊

無心情。
你地睇飽佢。

香港偏地開花 比13億人慢慢睇

警告你放完煙花啲毒煙霧未撚飄過嚟我地香港

唔撚該唔好吹d毒煙過嚟呢邊

返大陸？不了

堔圳喺點乖點順從都好,中央都係偏心香港多啲

點解會覺得我地想睇？

留名睇人踩人

搞到空氣污染喇
搞到自己又搞到 正一死蝗蟲

天水圍表示唔撚得閒睇
要賀你老母國慶

賀國殤丫8964

其實你放都唔會太多人睇到，除咗向深圳灣啲高層單位同流浮山外全部都係荒山野嶺，真係搵鬼睇

空氣污染

佢地真係好低劣

你哋國慶關我地咩事？

一個有得走資、引外資，一個冇，你話中央想要邊個多啲

以為我地1/10好得閒？

幾多年無睇過。。

要買門票

天水圍北向后海灣方向高層應該睇到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果係班支那人屋企入面放 我會有興趣睇

當晚雷暴警報

天水圍友終於可以屋企睇煙花
買唔到維港樓都可以威返次

求龍王十一降雨🙏🙏🙏🙏🙏🙏

咁咪好囉，香港以後唔洗浪費幾百萬公帑

no thx

放啦，我地無興趣睇

我哋唔得閒,因為我哋有煙霧彈睇。

新界班圍村仔自己都會放啦，洗撚你放

希望啲煙同霧霾唔L好吹落嚟香港啦

吹成班去邊境圍深圳
攬炒佢地取消煙花

Btw, 佢地係深圳邊度放？

on九！香港人根本唔稀罕睇煙花，支那都黐膠花

😛其實我好憎放煙花

10月1香港都有催淚彈放題 歡迎內地同胞黎香港欣賞

在深圳灣沿岸施放特效煙花、禮花，加上燈光、鐳射表演

慢慢放，冇人想知
你哋開心咪得囉

其實香港人冇放過你地在眼內
走都走唔切啦，仲睇？

放煙花都要打飛機，年年都有啦，好悶呀

冇人想睇D支那火

睇到唔想睇喇

粉飾太平的野有咩好睇

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

共產黨無恥 大陸人嘔心

其實有咩咁好睇...

英國租借新界後，同清政府既協議海域係 :

1. 以寶安縣南山半島最西點向下拉直線，以東是香港水域，以西是清國水域，即是香港擁有整個后海灣，即係係深圳后海灣一跳海，就係去左香港，留意，呢個劃法拉到去大嶼山時，大澳係冇領海，亦即係大澳一跳海，就去左中國

2. 以寶安縣大鵬半島最西點各下拉直線，以西是香港水域，以東是清國水域，即是香港擁有整個大鵬灣，所以東平洲島離新界陸地咁遠，都係屬於香港

1951年前，中共未鎖國，沒有關卡，中港係自出自入，所謂一跳海就去左香港定中國，對於民間黎講，係毫無意義，當然，支共鎖國後就變成一個問題，可能當初清朝劃海個時都預計唔到

1993年左右，深圳偷填香港后海灣水域，得出現時深圳灣口岸至白石洲一帶平地，此時支共開始篡改地圖，后海灣變左一半係深圳，當時支共單方篡改既地圖大澳對出依然不變，因為只係支共單方修改

1997年，香港偽政權特首董建華，將深圳賊行為合法化，后海 / 大鵬灣各送一半比深圳狗，而且係大澳對出要回一點水域，即係比深圳一個落台階，扮到好似係交易，所以你睇而家既香港地圖，大澳對出係有香港水域

2007年，深圳灣口岸落成 (正是位於深圳偷填香港水域的賊贓空間)，深圳恩將仇報，港方口岸區至今年年要香港交地租

意淫大國

睇煙花 去開日本睇 花火大會好睇過你多多聲

留明睇射唔出

講到好似香港人想睇咁

好呀 放多啲 放到支爆就最好

冇興趣 不了 仲要搞國殤活動

拉呀

係時候空降文宣

😂

會爆炸的 不了
留名 睇果日失事

你地國慶關我地撚事？

要通過網上預約才能到場

流浮山

其實有人好恨睇？？

死撚開啦

你咪放lor, 我又唔mind 既
利申：一次都冇去睇過煙花匯演 (任何主題都好)

收皮喇中共

深圳灣有撚香港人突登去咩

深圳灣都叫放比香港人睇 唔好話放比美國人睇？ 都戇撚鳩鳩

有咩渠道可以話比幫大陸狗聽 我地唔撚想睇啊

希望年年月月日日攪 帶帶藍絲返大灣區住

最緊要佢地留喺深圳，唔好再黎香港就得

都唔知有咩好慶祝，中國貿易戰就離打到全民食草，台灣香港問題有成pet屎，有咁既小學生做國家主席應該訓唔著

天水圍用laser 射過去去會點

中國的會爆炸

睇你老母啊！唔好污染我地li邊個空氣tim ar dllmcfh

[行動］928 民陣雨革五週年集會

推行動post呀

呢d咁既低級娛樂都可以打飛機
到底有幾撚低賤

洗唔洗放D 催淚彈比你地班支那人睇?

傻仔冇人想睇啊！
我地有正經嘢要做啊！
小心炸死你地

中國的煙花不會爆炸

中國的煙花，未點就已爆炸

我哋示威俾你睇 好嗎？

没有人想看

煙花係小學雞玩的
我地會用導彈同你慶祝 💕

冇興趣呀屌你老母

其實香港人唔會因為中國國慶而高興

我諗大把人願意唔放10月1 假

無人想睇囉唔該

睇足咁多年 悶架

火魔法好睇咁多 重睇煙花
傻鳩

繼續自high 冇人想睇呀
DLLM

大陸啲野最興雷聲大雨點小

連細路都唔想睇

覺得香港人會羨慕？

幾時有話想睇

屌過主啦
冇人想睇你地製造空氣污染呀

昵個很好，草船借箭，映下文宣

以前你地友食樹皮時，我地呢邊已經睇緊煙花，睇左咁多年咩都厭喇。

佢哋究竟明唔明
對佢哋可能係國慶
對我哋係殤呀

想當初大家唔係話一齊去睇煙花慶祝蛆國國慶嫁咩

好正！

北區居民好慘

正到無朋友

叫popo寫tg過去做回禮

除左多日假 10.1關我撚事咩

去新屋嶺先睇到喎

正想講！唔該強國人自己索返曬啲國產煙花廢氣都唔好益香港人！

要放煙花, 你估香港人唔識自己放

閲

哦

香港人都唔care，蝗蟲又打飛機

小心火燭呀誤爆呀炸死人，咁我地就最開心啦

你地自己睇飽佢啦，無人有興趣想睇

識玩

唔得閒睇
開緊P

國殤放煙花勁

好撚想睇咩 屌你老母 !!

放個煙花都打晒飛機.
知唔知香港人睇到厭?
你一係就整到D 煙花好似日本, 德國咁靚

空氣污染呀仆街

你放呢d煙花
我地肯定排住隊睇

用不推文回覆！！！

又空氣污染

預祝人踩人

Who cares

是撚但啦屌

想睇佢哋d 化工廠呀、煉油廠呀、糧倉呀之類爆炸多d

不如以後都係咁

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

污染環境

你放煙花 我地放TG，真係相映成趣，國際笑話！！

污染香港空氣

比起煙花，比較想睇支爆多d多謝